點睇日本妹都玩斗音？

日本妹真係好可愛

廟細燈籠大

大包米